ไม่สามาารถทำตรง random ได้ ลืมทำตรงส่วนของgenerate random ก่อน 
เลยไปต่อไม่ถูก ได้แต่ปุ่มตัวเลขที่กดเลขแล้วตัวเลขขึ้น คะแนนแล้วแต่อาจารย์จะกรุณาเลยค่ะ
เดี๋ยวจะขอไปแก้ไขให้ถูกต้องค่ะ

*แก้ไขตรง random หลังจากดูแล้วว่าผิดอะไรก็สามารถแก้ได้แล้ว
เพิ่มในส่วนชองการเช็คคำตอบเรียบร้อย เพราะตอนทำในห้องทำผิดและทำไม่สำเร็จ 
เมื่อตัวเลข random แล้วพอกดเลขที่ตรงกันที่แสดงมันก็จะไปเช็คกับคำตอบและแสดงคำว่า ถูกต้อง
เมื่อตัวเลข random แล้วพอกดเลขที่น้อยกว่าเลขที่แสดงมันก็จะไปเช็คกับคำตอบและแสดงคำว่า น้อยไป
เมื่อตัวเลข random แล้วพอกดเลขที่มากกว่ากว่าเลขที่แสดงมันก็จะไปเช็คกับคำตอบและแสดงคำว่า มากไป

